早洩，我知你有上LIHKG，入來有野同你講

你條蠢西貪廣告錢抵撚死

有無好撚後悔？

幾十歲人處事能力咁撚弱智

你貼上哭求我地既相上來我就返去

一齊同早洩講下野

求都唔撚返

就算唔理對錯
官方個apps 實在太癈，
真心用唔落

睇死佢都係唔會貼㗎啦
不過就算貼咗，我都係會選擇負皮上一頁
理得佢

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

我屌你老母啊林早洩 bam尻我吖屌你老母

貼錢都唔返啦

屈蛇唔好返去 呢度需要你

不了

要上LIHKG 不了

求也不回

我屌你老母啊林早洩次前無理bam尻我吖屌你老母

Lihkg正式啟動 巴打全面進場

on9 求也不回

街外錢揾唔哂
但偏偏比人賺1萬幾千都再趕絕

凡事太盡
緣份必早盡

不過你都係聽唔入耳架啦

又返去做狗？

市場供需啫，邊個好用就用邊個，早洩整到好得過lihkg而到時又有足夠人氣，你荒無人返去上咩，不過而家睇返高登真係成部單色螢幕電話放係部智能電話隔離咁

早洩傻西